有冇聽過生男生女可以透過改變酸鹼體質去控制?

"大部分「酸鹼體質」理論，都會提到「體液 pH 值低於 7.35 就是酸性體質」，對人體有害。這倒不是全無道理，但更科學的說法是，血液 pH 值若低於 7.35，人體細胞將無法完成正常的生理功能，屬於「酸中毒」，pH 值過高則會出現「鹼中毒」，都是非常嚴重的疾病，絕不是簡單的「酸／鹼體質」，更不是吃了酸性或鹼性食物就能引起或治療。"
明明人體酸鹼體質既謬論,點解重有咁多人信?最大問題係識得有人見醫生,連醫生都話想生仔就食多D鹼水食物,定係懷孕真係可以透過酸鹼食物去控制?

某部分病係可以透過調節血液中酸鹼度去長期治療，eg痛風

但我唔相信對懷孕有任何效用，
再酸/鹼嘅血液，體質都唔會令XY變成XX
如果會，基因嘅變異係會出事
按無知之慕去諗，現代人類30萬年，如果懷孕性別會因為酸鹹體質而改變，人類一早絕左種。

講撚埋D廢話

連登仔最反感生仔

你老母一定比狗屌緊

咁醫生講既野咪唔可以信哂?但醫生可以9UP嫁咩?

冇見過有醫學報告陳述酸鹼度會影響胚胎嘅性別。

原來有科學證據表明，“Y”染色體在鹼性環境下更容易存活,網到有教用鹹水洗陰道,真係痴撚線
但google酸鹹懷孕,大把文章講到好撚科學,連教文科既老師都信

就係睇完依個新聞所以想問懷孕又關唔關pH事

醫學報告，而唔係求期搵條友上網話搵到乜乜乜證明，呢啲嘢人人都識打。

實驗數據, Crossover Trial, Randomized trail
呢類實驗報告，相關嘅論文，研究報告，我未見過人提出。

偽科學害人

鱷魚會因為水溫而影響生男女嘅比例

人類得唔得?

民間偏方，可樂洗陰道

有啲動物既唔知昆蟲係會因環境而決定性別